共匪：而家香港人可以選屎味既朱古力同朱古力味既屎，夠晒民主啦

Winwin